三個字解釋 12.1 點解要去

未解決！

有聲

和理非！

講呢句嘢個呀叔分分鐘賣咗咸鴨蛋

大家覺得巴士阿叔係藍絲定黃絲？

藍

黃

有問題？